一段感情 從來都唔係公平嘅

落力為你好 得不到分數

為你好 無人欣賞我好

成日都同自己講 係自己唔夠好

你好唔好 同 佢會唔會鍾意你 都唔拉更嘅
就算比你係識佢嘅人入面對佢最好嗰個 so?

我阿奴要跟車路士同步